覺得唔得啲八婆圍埋講野大聲笑好煩？

如題
我搭火車有班八婆圍埋大聲笑真係好撚煩同嘈！
驚死人地唔知佢地嘅存在咁。

靚女就唔煩